自由之夏，又加印

喺太子報紙檔已返貨

封底有冇改

賀佢老母臭呀 入去睇下幫唔幫到手俾大家諗到啲野

101重點唔係一區定五區 目標先係重點

咁早有？